傷口 掂到都唔痛 先係真痊癒

我愈強迫自己向前
個心就愈黎愈痛

幾時先可以做到電影中句對白既境界

越逼自己忘記 同時都係提醒緊自己記住
順其自然啦

共勉之

首先，唔好強迫自己向前
有咩情緒就盡情發洩出來
想同fd呻就呻，想出街玩就玩，想頹就頹，想諗起啲美好回憶就諗
發洩到一個地步就自然會有：我唔可以再咁落去啦 嘅念頭
到時自然會慢慢好轉（唔識講咩狀態
總之唔好迫自己短時間放低
你諗下
同對方建立感情要好長時間，仲花咗咁多心機經營
同對方嘅回憶邊有可能話放低就放低
你愈壓抑，啲美好回億愈係出現喺你面前
逃避，並唔係放低
加油
雖然好難捱，但你會變得比你想像中堅強㗎！

當初分手好突然
開頭強迫自己冇事
但眼淚都係自己流落來
但鬱到個心好酸
之後索性發洩晒出來
煩住朋友就煩 喊就喊
喊到一個地步就諗通左

都過咗幾年，每當聽到對方嘅消息，都仲係會有啲唔開心

搵返個陳樂囉

屌你

又屌 哭𠹌左

咩又

還能互安慰

對方有現任啦，我仲on99

早日move on 啦
係到作賤自己
人地都唔記得左你啦

點解仲要比佢影響到我

人就係咁犯賤
真係唔值得 何苦呢

其實都好過之前好多，不過無啦啦又有舊同學提起佢啲野，真係好唔知點
不過有對象可能會好啲，多謝你聽我9up

大家手腳 明既
及早放下 等個維修佬黎
早啲休息

又係你阿 程嘉藍
係有啲唔開心 但分開左人地過得好與唔好 都己經與自己無關...

成日都諗我都可以佢現家身邊啲人咁陪佢

這些我都做得到 但那個人己經不是我...

我都係突然之間...
諗下諗下自己眼濕濕
但見到人地己經好開心
自己仲原地打轉
一聽到一睇到
就一陣心痛

有啲朋友己經信唔過
或者己經唔會係朋友

等緊，愛你

你啱，唔再關我地事

唯一盼望大家有朝一日
真真正正觸碰到傷疤 都能若無其事。

係呢... 你搵到工未... 幾個月前好似提過

頂 冇回音呀

唔緊要啦 反正現家疫症高峰期
返唔到可能係好事黎呢...
隔離post講緊政府請Aco去試下

祝你在亂流下平安 身體要緊

依家你叫我出街都唔敢出呀，驚呀

多謝你，大家都要身體健康